
{
  "The Network": "네트워크",
  "Pricing": "가격",
  "Developers": "개발자",
  "Workers": "워커들",
  "Stakers": "스테이커들",
  "Rewards": "보상",
  "Blog": "블로그",
  "Forum": "포럼",
  "Login": "로그인",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Innovate": "혁신적인",
  "Video Infrastructure": "비디오 인프라",
  "The VideoCoin Network is a powerful API-first, decentralized video platform that utilizes untapped computing resources to save you money": "비디오코인 네트워크는 강력한 API를 우선으로 하는 분산형 비디오 플랫폼으로, 낭비되는 컴퓨팅 자원을 활용하여 비용을 절감합니다.",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Sign up now and get $10 in free credit to try VideoCoin Network": "비디오코인 네트워크를 사용하려면 지금 가입하고 10달러의 무료 크레딧을 받으세요.",
  "Lower Cost":	"비용 절감",
  "By harnessing unused data centers that would otherwise go to waste VideoCoin Network passes the savings onto you": "비디오코인 네트워크는 낭비되는 미사용 데이터 센터를 활용하여 비용을 절감합니다.",
  "Start Now": "지금 시작하십시오",
  "Weve removed all of the complexity of video infrastructure so resources can be focused on your application": "비디오 인프라의 모든 복잡성을 제거하여 자원을 애플리케이션에 집중할 수 있습니다.",
  "Infinitely Scalable": "무한한 확장성",
  "This is the next generation of cloud computing The VideoCoin Network platform instantly scales with you": "이것이 차세대 클라우드 컴퓨팅입니다. 비디오코인 네트워크 플랫폼은 사용자의 필요에 맞게 즉시 확장 가능합니다.",
  "Complete APIFirst Delivery": "완벽한 API-우선 배송",
  "Whether its publishing video files or hosting live video streams VideoCoin Networks API connects viewers to videos":	"비디오 파일을 게시하든 라이브 비디오 스트림을 호스팅하든 비디오코인의 네트워크 API는 시청자를 비디오에 연결합니다.",
  "Video File Encoding": "비디오 파일 인코딩",
  "Ingest and encode your video files and output an HLS stream": "비디오 파일 입수 및 인코딩해서 HLS 스트림 출력",
  "Encoding features": "인코딩 기능",
  "Livestream With Ease": "간편한 라이브 스트림",
  "Stream live from any RTMP or WebRTC source and output an HLS stream": "RTMP 또는 WebRTC 소스에서 라이브 스트리밍하고 HLS 스트림을 출력",
  "Livestreaming features":	"라이브 스트리밍 기능",
  "Step 1":	"1 단계",
  "Create Stream":	"스트림 만들기",
  "Step 2": "2 단계",
  "Run Stream": "스트림 구동하기",
  "Distribute Video":	"비디오 배포",
  "The Green Solution for Video": "비디오를 위한 친환경 솔루션",
  "Billions of dollars of data centers lay dormant Weve developed an innovative solution that networks these resources and creates a new powerful infrastructure There is no waste only a better way to work": "수십억 달러에 달하는 데이터 센터가 휴면 상태입니다. 이러한 자원들을 네트워크로 연결하고 새롭고 강력한 인프라를 만드는 혁신적인 솔루션을 개발했습니다. 낭비가 없으며 더 좋은 방법입니다.",
  "Want to Develop with Video Network":	"비디오 네트워크로 개발하고 싶으십니까?",
  "Learn how to start building next generation video streaming applications": "차세대 비디오 스트리밍 응용 프로그램 구축을 시작하는 방법에 대해 알아보십시오.",
  "Want To Run a Worker Node":	"워커 노드를 운영하고 싶으십니까?",
  "Get started earning cash by enlisting your servers or PC to work on the VideoCoin Network":"서버 또는 PC를 비디오코인 네트워크에서 작동하도록 등록하여 돈을 버세요.",
  "For Workers":	"워커들을 위한",
  "Want to Stake your Tokens":	"토큰을 스테이킹하고 싶으십니까?",
  "Learn more about our groundbreaking staking model and begin staking your tokens":	"획기적인 스테이킹 모델에 대해 자세히 알아보고 토큰 스테이킹을 시작하십시오.",
  "For Stakers": "스테이커들을 위한",
  "For Developers":	"개발자들을 위한"
}